有法師表示係太子站見到義士既靈

果朗風水命理室

有很多朋友pm我話有人見到義士的靈，問我可不可以幫忙。
我今早一點左右去了太子，的確有一位義士靈魂係到。
後生仔十八至二十，戴黑色眼鏡，體形較瘦。
身穿黃色頭盔，黑衫，藍褲，黑色背包一個
由於過程有好大外力干擾，我只能得到以下資訊
姓陳，天水圍區，大機會在天澤村！
不過我不太肯定。
傳聞另外兩位見不到，或許下次再去睇下。
後補有道士作法干擾，佢哋可能是警隊入邊的法科，目的不被可見到的人接觸！真係好仆街！
🔥🔥🔥🔥又一個補充
這照片沒有義士的，影這個位是我第一下見到他位置，我見前面有坐位於向前行，坐下念經，當時佢係我前面，我坐下扭向右傾斜影了這相片，他就在我左手邊。
1 不可以影這個義士的靈，因為對家可以立即誅佢！
2 如果你或你朋友話見唔到呢！咁我肯定你係有鬼眼，可以落太子看看。
3 如果你望到這照片，你知道佢係我左手邊，並且知道佢做更什麼動作，歡迎你pm我！你是比較特別的。🙏

#831黑警屠城
#freedomhk

自問睇唔到，大家點睇？

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，大量資訊轟炸，轉移視線
5. 分散咗其他核彈焦點

reported

唔明點解放棄唔查
你話分散咗其他焦點，岩既，咁我地咪放多D目光係其他重要焦點到
但絕對唔可以唔查，如果真係有人死，死者就會變左白死
就算無人死，都叫做搞清楚件事
而且已經愈黎愈多人證明倒有死人

我都明各有各做
不過想問果到無其他唔關事既鬼魂？
你可以問到當晚有無目擊者wor
或者問到亡靈個名都好好多

如果冇打死人，MTR大可公佈CCTV片，
但寧願各站被嚴重破壞都唔肯交出片段，極有可能警察係太子站內殘暴虐待示威者，
我地都唔想有人死，但要真相

我睇唔到既
只係想放上黎睇下有冇巴絲好似法師所講睇到啲野

果朗有一排搵過佢好多資料
特別係bk好多話佢風水係流的

至於呢單佢話見到 你地信唔信？自己諗

但我睇到佢幾個講明星預測嗰d 幾年前批 依家應驗晒

當然我係好希望唔係真

【佛教徒召集】想搞個護港共修團！

咪撚再開呢啲post啦屌 推撚走曬啲行動post
如果真係有人死咗呀而場運動係因為你淨係識得開呢啲post而搞到失敗左嘅話 你對唔對得着佢哋呀

中哂

甄生話佢識得個通靈大師見到太子站有四個冤魂,三男一女

除非鬼有資料可以追返義士係邊個
如果唔係唔好信得咁肯定

講開又講,有人話相機鏡頭圍條芒草就可以影到靈體